【有料爆】日資服裝公司隱瞞肺炎確診者入店

近來係公司嘅鋪頭與鋪頭之間，已經有同事不斷討論，關於旺角新世紀間鋪有確診者入咗鋪頭，但係無人公佈，仲想隱瞞，我問返果間鋪嘅ＰＴ同事，佢地話老細完全無講過呢件事，即係老細有心隱瞞啦我前幾日去過商場度睇，原來係千真萬確，商場都出咗通告，各位熱愛日資服裝嘅朋友，小心旺角新世紀間鋪啦。

名都唔敢開，on99
冇人想知喎

唔開名就咪撚出post啦

香港人最愛的Ｕ記。。。